====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La Petite Amazonie , initialement vécue comme un « marais » peu fréquentable est devenue une fierté , une référence intégrée dans les parcours nantais et accueillante à une œuvre artistique du Voyage à Nantes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

